睇完今日pk鄧嘅回應好嬲？你可以做啲咩？

梗係參加星期日3點由攬炒團隊舉辦嘅遊行啦

19/1 3點鐘 遮打道見！！

行動po幫推

行動push

幫推行動po

推呀推

[正視聽] 運動係靜左，但冇淡到！運動正係轉化緊，絕唔係休兵罷戰！唔好唔記得以下既手足仲做緊野

推到pk先生縮番入老母個閪度

推

我從來唔會睇香港政府、及警隊任何公開說話，睇完影響自己心情運情及愛情，又會嚴重影響自己健康 !

Push

唔洗嬲都會參加啦

咁就梗係啦
一撚定要到

我覺得香港人對住啲無賴政權 已經無野好做

直接向世界宣告 香港已亡

但今日中西區好正
屌撚到pk黑鳩哂臉

盡做
當多謝攬炒巴
攬炒巴搞嘅遊行咁冷清 點得架

Up

（新方向）文宣用作包裝銷售

香港人盡做

都係出
無人再勇武 無人再遊行
就無人會再care你 連自己都會唔再care

係
冇理由放慢手腳 咩都唔理唔做

都要出
無人再勇武 無人再遊行
就無人會再care你 連自己都會唔再care

鄧Pk:你班友好和平

支持plan A嘅唔該入嚟簽一簽

出左黎先算啦梗係

出左反對喎

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

屌你老母今日特撚登講野刺激人

PK 有個女

佢把閪口永遠長不出象牙
睇佢啲回應忟撚到閪咁

嬲咗成年

冇野我去返工啦

S

818流水式集會咁

1.19三點 遮打見

再唔係迫爆成個港島

夠人先得
得萬幾兩萬人就做唔到效果

所以要推po+貼文宣

行動post

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

有冇不反都要照出 咁先對得住我地手足

Let’s go

push

冇不反，大家行街街

買年貨

質詢冇撚用嫁啦其實
佢地咁撚口面厚
你講咩佢都否認
佢地有幾可認錯 到依家都冇

好嬲

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

推行動post

推！！！！！！

pk鄧肯出席可能係想洗白
但估唔到多數派咁撚好火

831

PK去死啦

1.19

冇不反 不了

一早見過你啦
估唔到你竟然入嚟我個po
玩單機連登啦

屌 㩒錯不推

上街俾佢知
無忘 612 721 831 101

可以加入工會

推到19號上晒熱門

嬲到仆街

又造神，笑左

係
未入嘅快啲加入

邊撚到有造神呀

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

我好相信今次雙方都有所準備

119 到時見手足

推！

可以繼續返工

香港人唔夠無恥，你睇議員嘅問題都唔尖銳就知想留一線同俾位狗答

點解又係呢個pattern....
黑警+柒婆挑釁
=群情凶湧
=黑警大圍捕

行就一定會行
但希望各位小心
不受傷 不被捕 不被自殺

應承我 19號後
仲要見到大家

出嚟要小心。家下大圍補。

Push pk

咁我都寧願事後選擇睇

Pk鄧幾時死？

話時話點解區議會叫佢做pk鄧

pish

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係

Push.

Pish

支持手足

唔係俾支那講中人權法係紙老虎吓...

119 中環見

唔會晒時間睇
有時間都拎黎遊行、日常抗爭

香港體制內冇咩做

國際線台，日，美，英，歐盟制裁班仆街

良心經濟圈

決戰立會 功能組別係關鍵

要政黨，區議會擺街站教香港人入工會

提倡良心商戶唔做黑警生意，要講出口

暫時咁多 要洗碗

沒有普選 唯有獨立

一定出

鄧Ping Keung
同CY梁一樣

睇到立場啲新聞都知架嘛

洗碗加油

推推推

Pushhh

去硬

我反對你的反對啊！屌你老母

up

今日老實講有D失望
我期待既其實係好似審犯咁審條仆街 CHOK佢料同迫佢自爆
而唔係問佢會唔會落台

tui

Btw 我反而覺得狗隊內部有嚴重分歧 所以曱甴強再講多d閪穩軍心

1.19 遮打見

鄉黑強

點都團結過黃絲

所以更加要出
向曱甴強說不

應有問題但只叫你投訴......
得啖笑....

你

殺光支那人報仇！！！

嬲到要繼續逐蚊交稅

推嚟個

和你學終於正式上線啦～～

有無機會雞姦到佢？

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

pk鄧

Lm

五大訴求，缺一不可

推 睇完真係嬲到爆

唔該你地自己講定乜撚野先係鬼 唔好出哂黎做野又捉捉捉

0119

721 831 101 1111

出黎啊

出黎遊行

好嬲
聽日繼續嬲住返工

推呀

香港獨立，唯一出路

Tui

香港獨立 唯一出路

推啊

跪著都推

眼訓都要推

推 3點見

b

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

要嘆冷氣，不了

明明治安就係警甴責任，點解要申請人去攪？
咁嗰段時間警甴係咪唔應該收人工？
係咪瀆職？